今日大家收幾點？

放1:00pm.